大家姐真係好撚臭

成日經過天橋，行到二拉架陣已經聞到好撚臭。 日臭夜臭，次次都要閉氣行過，吸得耐肯定肺癆死，究竟d人點點忍住，對面d面包肯定油益味好重。

真係好討厭！口罩都冇用！落去搭巴士又要聞到，過去千色又要經過。

其他小食d味都冇咁離譜，就係呢間衰到不得了，食得多健康一定有問題！

係咪荃灣嗰間？

是

索得多就慣

臭到仆街呀，屌

以為你講緊超時空爛臭屎篇潮文

你過去聞下

大家姐終於收皮啦，新年先有好空氣

講臭點都係葵芳地鐵站行去巴士站個個位臭啦

我又唔覺臭 可能慣咗 不過唔會幫襯

我又唔太覺臭
大家姐叫衛生架啦，你試下行過旺角個d小食店，一浸up味臭油味